Endgame入面最可惜嘅一樣嘢就係無出現呢個畫面

既然Thor都返到過去 見埋自己媽咪 點解套戲唔再俾佢同Loki見多一次即使佢嗰陣仲係奸奸地都好啊

Thor個肚腩

我覺得
佢唔可以比loki知佢做緊呢件事
如果唔係根據當時既loki性格
一定會製造好多麻煩

岩 由其LOKI係老母養大 一睇就知THOR係回到過去 一定搞搞震

Loki自己有條線大把寫作空間

Loki冇死喎

屌咁講不如見埋odin，再叫odin打柒左thanos先

最可惜係冇再一次original six一齊圍圈起bgm

Loki拎返宇宙魔方之後會點係咪準備會有套獨立戲出

改變過去係冇用的

如果出個人電影就